瞓咗無睇 柏麗灣業主告新鴻基未?

要夾錢 不了

今日先星期三 返工要緊 禮拜六先算啦

等緊政府資助佢地打官司啊

SHK輸左官司，要破產啦

打倒地產霸權告柒新鴻基